五大訴求裏面，頭四樣係梁凌杰烈士用生命封印，第五樣係立法會義士用十年青春奠定。

邊個有份令五大訴求摧毀，邊個就係鬼，歷史會記住嗰啲試圖令五大訴求受破壞嘅人

我阿媽好後生

你呢兩句咪有邏輯謬誤